原來肥婆無羞恥心係真

今朝坐巴士，入面個乘客落左車，個肥婆想坐入去，咁我成個身90度轉左，俾佢行入去，點知佢大大聲話：入唔到喎！
我望左望，我對腳係完全離開哂，無block到佢要行入去既路,所以我應佢:我對腳係哂出面啦。

佢藐嘴藐舌咁入去，坐低左之後又係咁藐我'接'我，又間唔中專登勁大動作郁下，扮哂俾我逼親。

大佬，睇身型都知邊個逼邊個啦，落車唔該無聲，老奉要讓佢，行嗰陣仲要專登撞落你到，一路'接接接'，落左車都要睥住你。

講真有禮貌少少，成個人企出黎俾佢入左先坐都得。

真心唔明因爲自己既身型搞到人仲可以發人脾氣，肥係咪會改變地人地道德觀念

衰婆我永遠照顧你

其實肥婆句 「入唔到喎。」
係有弦外之音

肥婆小西西

肥是原罪

肥婆